\begin{flushleft}
\begin{tabular}{cl}
\begin{tabular}{c}
	\includegraphics[scale=0.25]{fig/escudo_ufro.eps}
\end{tabular}&
	\begin{tabular}{c}
		{\bf { UNIVERSIDAD DE LA FRONTERA}}\\
		{\bf { FACULTAD DE INGENIERÍA Y CIENCIAS}}\\
		{\bf { DEPARTAMENTO DE INGENIERÍA DE SISTEMAS}}
	\end{tabular}
\tabularnewline
\end{tabular}
\end{flushleft}
\vfill

%\begin{doublespace}
%\begin{center}\textbf{\LARGE PARALELIZACI'ON EFICIENTE DE ESTRUCTURAS PARA ESPACIOS M'ETRICOS SOBRE UNA PLATAFORMA MULTI-CORE} \end{center}
\begin{center}\textbf{\uppercase{ ``Búsqueda exhaustiva e indexada para resolver consultas por rango usando un coprocesador Intel Xeon Phi''}} \end{center}
%\end{doublespace}
\vfill

%\begin{flushleft}\textbf{ \noindent\rule{12.4cm}{1.5pt} \\ANTEPROYECTO DE TRABAJO DE TITULACIÓN \\ PARA OPTAR AL TÍTULO DE INGENIERO INFORMÁTICO \\ \noindent\rule{12.4cm}{1.5pt}}\end{flushleft}{\Large \par}
\begin{flushright}
   \begin{tabular}{l}
      \noindent\rule{12.4cm}{1.5pt} \\
      ANTEPROYECTO DE TRABAJO DE TITULACIÓN\\
      PARA OPTAR AL TÍTULO DE INGENIERO INFORMÁTICO\\
      \noindent\rule{12.4cm}{1.5pt}
   \end{tabular}
\end{flushright}
   \vfill
\begin{flushright}\textbf{ Profesor Guía:} Ricardo Javier Barrientos Rojel\end{flushright}{\Large \par}
\vspace{2.5cm}

\vfill{}

\begin{center}
{\large
CARLOS MANUEL TOLEDO CAYUPÁN\\
2014
}
\end{center}

\newpage
\thispagestyle{empty}
{\large {\bf ANTEPROYECTO DE TRABAJO DE TITULACIÓN}}
\vspace{4cm}
\begin{flushleft}
\textbf{TÍTULO:} Búsqueda exhaustiva e indexada para resolver consultas por rango usando un coprocesador Intel Xeon Phi\\
\textbf{Nº DE MATRÍCULA:} 17.427.423-111\\
\textbf{CARRERA:} Ingeniería Informática\\
\textbf{NIVEL CURSADO}: IX\\
\end{flushleft}
%\null
%\vfill
%\null
\vfill
\begin{center}
   \textbf{CARLOS MANUEL TOLEDO CAYUPÁN \\ Alumno}\\
   \textbf{RICARDO JAVIER BARRIENTOS ROJEL \\ Profesor Guía}\\ 
   \textbf{ANIA LORENA CRAVERO LEAL\\ Director de Carrera} \\
   \textbf{GALO EDUARDO PAIVA CRAVERO\\ Director de Departamento} 
\end{center}


